全世界最好味嘅飲品

新鮮椰青水

冰凍無添加西瓜汁

可樂

Whisky

蒸餾水同鮮果汁

凍檸茶

礦泉水

凍檸樂

蜜瓜奶

慘汁

玉泉忌廉

凍滾水

薑啤點睇

人奶

忌廉溝鮮奶

西瓜水

椰青水

閪水

呢個真係正到無朋友

米青

西柚汁
抹茶牛奶
士多啤梨牛奶

冬瓜茶
朱古力奶
茶走

阿華田

CC Apple

美祿

凍檸蜜

Root beer

好似無可比性
飲品好多種類
好似跑步踢波咁 雖然都係運動
但係無得比較
脷伸：茶餐廳檸茶

水

凍幻茶

鴛鴦

果汁

椰汁

朱古力奶

益力多

香蕉汁

陽光口茶

知唔知香港邊度有得買黑松沙士

鮑魚汁

要加冰

紅豆冰

冰凍淡味香茅茶…

青檸梳打

凍齋啡

蘋果綠

微冰七分糖瑪奇朵

茶記絲襪奶茶

Coca-Cola Vanilla

龍眼冰

血

沙示

奶

綠茶多多

豆漿

自己揸先得

瑞士朱古力

菠蘿冰

茶走

珍珠奶茶

街邊檔果d 同飲屎水無分別

烏龍茶

你飲晒全世界嘅飲品？憑咩講全世界最好味

dada西汁

檸檬綠茶
蘋果綠茶

好耐冇飲到過甜嘅
成日飲到都酸
香港泰菜舖又係 泰國又係 關島又係

Gin and Tonic

熱牛奶

橙汁

好大陣鐵味

奶綠

我啲精

以前藍色樽裝既雪碧

Dada西汁

運動過後嘅清水

邊到仲可以買到？好想飲

檸🍋tea

廿四味

可樂同檸茶至愛

難飲到仆街，口碑差摺埋左啦
真西汁都似飲品過佢

一定係綠茶味比菲多/提子味都OK
不服來辯

津路

椰皇定椰青先

新鮮椰青水
鮮榨無添加奇異果汁

天仁茗茶珍珠奶綠

蜂蜜綠茶

士多啤梨奶

巨lin

pre workout 同whey

可口可樂

精

咁主觀既野叫人不服來辯
點撚樣辯呀 你個腦發育未

冰凍可樂
冰凍suntory premium
UCC即磨炭燒咖啡

有冇人鍾意飲杏霜

Kool aid
芬達提子汁
西瓜汁

珍珠鮮奶綠

here

agger
no naaicha no life

杏仁露

水果茶
鮮果汁
椰青
溫熱牛奶

redbull

精液

維他麥精

錫蘭檸檬茶

不能認同更多

熱奶茶

芒果牛奶 係泰國飲完一次番唔到轉頭

覺得自己好撚串？冇人理你呀傻閪

維他奶

岩岩諗起酥油茶
唔知香港有冇得飲

蘋果綠茶

雀巢香滑咖啡
其實冇咩咖啡味

凍檸茶多甜少冰

凍新鮮西瓜汁無得輸

同好 經常試唔同奶去溝

新鮮人奶

右邊個盒lipton 檸檬茶真係好正

一講就諗起啲過期檸檬&臭糖精

尿

芬達青瓜梳打

椰奶

蜜瓜荳奶

蒸餾水

大玻璃樽可樂

咸檸七

之前飲過bless既椰青水
真系翻唔到轉頭 可惜e+冇得賣
其他牌子都好難飲

Date juice

greygoose

談育嬰 姐姐 嘅 西瓜汁

阿媽煲嘅靚湯

凍/熱朱古力
利申超中意朱古力

我男朋友d生蠔味濃精

有冇人飲過天價酒?

例如laffitte, 響30, Richard

鮮薄荷提子汁
子母牛奶

鮮芒果沙冰

午後之紅茶

椰汁西米露

913奶茶

一撚定係凍奶茶，無得輸

比過一杯大家樂既德國佬飲
讚不絕口

雞翼魚蛋梳打

巨峰提子汁
紅豆冰
椰青

泰國周街賣緊嗰隻柑橘汁

蘋 果 綠 茶 （維他）

鐵觀音

係都鮮綠茶啦清

雞精

peach tea

泰式

土瓜灣海悅附近嗰間椰汁

朱姑力奶

天地一號

DR PEPPER

蜜瓜味荳奶

芒果奶綠

識閪咩你

水

口乾果陣飲水永遠係最好味
有味野只係用黎抵消味精/提神

BTW 留名睇人話鐘意飲閪水

居然冇人講鴛鴦

沙示真係世界級

香蕉奶

太甜

椰樹牌椰汁

凍奶茶多奶

用靚茶葉沖既港式冰鎮奶茶走甜

美版canada dry

同榴槤一樣 唔鍾意嘅人真係會覺得世界級難飲
利申後者

梳打水

陽光 蜜瓜奶

蔗汁冇人飲過

凍撚死

椰皇=椰青？
Btw 百佳10蚊（定係12？）3個嗰啲椰皇

屎水

凍檸啡小甜走冰